真正有良心既快餐 得大快活

間間都走飲管
得良心大快活 係識得用紙飲管取代
故勿論 食物質素
正係環保意識 都贏其他快餐店一條街
我想同其他快餐店高層講 環保唔係正係得Reduce架 仆街

佢搵錯人賣廣告

條柒頭做代言人後無再食過

計食物質素都贏其他啦

巴打前世未比人屌過？

食過精液雞皇飯未?

有樓契未呀柒頭

Agger!

肉醬意

我覺得阿活咖哩係大快活嘅傳說

雞胸紅米
4寶飯個cfu成日斬d燶邊肥叉比我 唔知係咪想食到我生cancer